71踢波有冇人join

維園踢

聽日2pm 好想見到你

受唔受利迷

跟隊

洗唔洗早啲出門口？ 怕塞車

巴打踢波我執波

腳痕 都好耐無踢

踢

要

做開球證

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

Go Victoria Park for walking

Pish